家庭攝像機 推介

屋企有個長者係到 但其他人都要番工番學
所以想買個家庭攝像機係廳
方便知道有咩突發事 求巴打 推介
最好唔洗咁貴 夠清 連到手機觀察就得

唔怕大陸野，小米囉

淘d-link 5020
有官方日app , 有網頁版, 有youtube 教學。。。好過國貨。